TVB 你食屎啦！

幾分鐘前 TVB 一影到防暴推跌路人，即刻轉去海底隧道個鏡頭話示威者堵路，食屎啦扮公正 （呢家係23:21 pm）

歡迎美帝在港設中程導彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

路咩人呀，P仔

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

見到

tvb
垃圾台

幾時先去搞TVB

不意外吧 cctvb

垃圾

仆街tvb